有冇一兩首歌經歷完某D野你永遠都唔會想再聽

一聽返就好似心如刀割
由"驗孕的下晝" 聽到去 "再殺一個人"既感覺有冇人明

尤其是你 為什麼可以這樣做
你都知道 我曾對你很好(我都知道 你曾對我很好)
但我從不會表現憤怒
某天先知道碰到你 眼也不想一掃(如果有日係街撞到我都想好大方笑住咁同你打招呼，睇住你好好的,但我知我其實冇可能做到)

人越大或者會越發現依個世界既真面目同得以運作既真相
依個世界根本冇絕對既公平可言
到某個時候，或者會發現原來單靠感動係冇辦法維持生活冇辦法變得更好 可能就係人作為成長心態上既轉變
所以話成長係好痛既詞 成長就係你唔一定得到D乜 但係你一定會失去D乜
人因為太善忘 所以冇深刻既代價係唔會記住 而失去就係作為成長既代價
而失去可能講係你曾經以好重要既感覺 記憶 唔一定係實質物理上可以定義既野
只不過有人會發現得早D 有人會發現得遲D

但其實依D情緒 回憶同感覺係冇消失同失去 只係比你自己收埋左
收得太深 深到自己都唔記得原來曾經存在過
因為人既天性就係內斂所以創造暗喻借喻 先會收起本體 再用情緒遮住
可以失望但唔好絕望同麻木 希望大家永遠都識再愛人 再鍾意一個人

adieu 意思是永遠的再見
各人有各人的修行

On9

聽再殺一個人真係有種心痛
不過失去 都會得到嘅
可能係教訓 係保護自己嘅能力 係對人性嘅理解

MLA the best!!!!!!!!

爺有時是戀愛顧問 但從不交出真心

爺曾經都有人擔心 如今經已無人過問

我會在ig看你一生的轉變
在ig等你bb的出現

Mla啲歌直白到好似同你講緊野咁 好有共鳴

jm9...

你快樂過生活 我拼命去生存

詩歌舞街

榮光歸香港🇭🇰

有啲聽完會諗起童年嘅歌
例如跑online
一聽就會覺得 已經冇得再好似細個咁無憂無慮 亦冇得再返轉頭
時間過得好快

樓主你無事啊嘛？

冇啊， 因為都唔係我打嘅文 ，代打

活在當下

mla - 以為同你熟
仲有陳奕迅嘅低等動物
原來毁掉一個人真係好易，只係被毁滅嘅人係自己

篇文係我想出既你做多左喇

天真有邪. 男孩因為遇到一個人
世界唔再天真了

海闊天空

有心人